全世界同我入黎

入黎機場呀

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

[緊急分析]法！不！責！眾！